同女朋友一齊左三年想分手

佢份人好悶，但佢無左我唔得...

佢同屋企人關係好差...

但開始對佢無咩feel

屌你老母

屌你啦 唔鐘意人就一早分手咪撚害人啦

分左手你仲有冇機會再有女朋友？

有啲野呃呃只哄哄就一世

但我想識其他女...

唔係唔鐘意
而係無當初果種鐘意姐

你拍過拖就明...

唔明係你
換過個都一樣

想分咪分囉
開個post把托咩

I know that feel...
但我覺得你地都要傾下依個問題
始終你冇可能咁樣過下半世 你自己都唔想啦
冇得勉強 雖然好衰咁 但為大家好 早啲面對比較好

咁拍拖其實就會淡，只係驚佢接受唔到

咁咩人先可以開post?
呻下都唔得咩

同佢傾又有排喊...

死mk仔食屎啦

話唔定對方都係咁諗 只等你開口

屌你老母啦 扮咩苗
你開得post就已經係諗住想分手 想食其他女
你係度開po只係想降低你既罪惡感姐
食屎啦 死player

你冇嗰種feel只係因為你身邊出現左第二條更正既女 而你又好想食

三年都叫player?
真係同佢經歷左好多，不過佢太多缺點
例如 食飯俾晒錢，送禮物等等

收返最尾嗰句

係...有咩解決方法？

切賓周

其實我呢三年入面都俾人嚴密監控住...例如Find my iphone check location...

其實你都係想我地講一句支持你分手 等你自己好過d姐 你都已經決定左仲問咩呀

點保證下條唔淡?

唔好拖住個女仔啦 男人老狗婆婆媽媽

其實你冇出去滾過 正常條女都唔會咁

我都係咁同自己講，利申同樓主情況有啲似

我都冇滾過吖，一樣俾人check到好似監犯咁

其實你有冇拍過拖？你知唔知香港d 女係點？
佢地會覺得首期你俾晒係正常...最多一齊供
但那有首期...on99

試過以前返學果陣學校上網差，定位將我飛左去海邊
條女痴撚左線咁屌我

反而我既ex唔似你地女朋友
從來冇講過首期呢樣野 更加唔會check我手機囉

咁你條女真係有d麻煩

屌你老母，唔明既係你

我拍左5年都冇問題

問題在於你冇情趣，佢平淡你唔可以做d野咩？

開Post 就係想人教下我...
我都唔係想分手，只係唔想一齊太悶
基本上每星期見一日，有時屋企無人會上黎啪啪啪

認真 同佢傾
你地相處方式有問題根本

你識第二個又要了解多次 又要送呢樣送果樣 香港女仔大部份都港女

主要係一齊耐左開始諗將來
發現佢唔係太肯共同承擔某d 野
不過主因都係我身邊出現左新女，我又好想同佢扑野

照樓主咁講
其實樓主本身都好多不滿
一對情侶之間有咁多不滿又唔敢攤出黎講 一早已經有問題
既然你本身都咁多怨言 我覺得你地早啲攤牌好啲
佢喊爆又好 點都好 咁樣落去對你同佢都唔係咁好
今次你要決絕啲比較好

咁你自己都知自己心意啦
仲問黎都冇用 直接分手啦

咁先唔好諗新女
佢唔肯承擔已經係問題
有問題咪要傾
你又唔去指出佢問題 又要驚佢喊
呢啲女仔可能夠膽自殺
新女咪溝住先當sp

佢覺得男人應該俾晒首期/我轉新工要儲定錢 佢都會照洗我錢
呢d concept 野次次一傾就會話我唔愛佢 等等...
算啦，呻下姐

之前有個一齊左兩年同你有差唔多問題最後我頂佢唔順話分手
然後人生終於得到解脫
不過我個個應該難頂個你

最後你都要面對
你唔想比人唱做賤男 你條新女係第3者公廁
就拿拿林飛左佢啦
咁落去都唔會有結果

屌撚你 同我ex講既一鳩樣
鳩痕鍾意第個就老老實實同你女朋友講 咪撚拖住人
唔再愛唔再鍾意仲係度拖拖拉拉講大話果d正人渣

追曬post 你真係人渣黎
唔該你快手飛左你現任 唔好害佢
屌你老母

屌 同我一樣
不過我6年
佢都無乜朋友 個世界得我咁濟

一齊左三年都唔係易既
咁你咪照直講囉，洗我錢就有心理準備買唔到樓，除非你都肯付出姐
我都係咁同我女友講，係會嘈，但道理係你到
依家講好一齊儲錢首期

有時你唔講，佢真係唔會明，大不了嘈幾句

完

只能畀樓主負評